一人一個朋友成日煩你嘅煩膠事

我先
成日係到嗌生嗌死為條仔
點知下個月就搵到第個

晏就食咩

無朋友

乜撚都問一餐
eg google map唔識睇都要打嚟問
買android機送俾屋企老人家又打嚟問我啲apps點download
同男朋友嗌交打嚟屌完一大輪又要問我朱古力點整想整嚟送俾男友

太多 不能盡錄

同一個fd泥
如果我係你一早搵人買起佢

成日比人屈做搞手